直播 太子站目擊者立法會見記者

推

Push

推呀

PISHHHHHHHHHH

有人無反應

有一個人失蹤
有機會有一個人死左

似係真係有人死左

有男警非禮女仔
去廁所唔比山門

Yes
有一個失蹤

屌你老母死黑警

屌你老母黑警

妹妹仔

PUSH

【長期抗爭】最簡單有效嘅日常抗爭

五大訴求 缺一不可

比人非禮同望住去廁所

屌你 又男警渣波 又望住佢屙尿唔比關門 痴撚線?

從未成功，不敢忘記

五大訴求，缺一不可

一，正式撤回逃犯條例
二，成立獨立調查委員會
三，追究警察濫權，重組警隊
四，撤消及釋放由612到現在被捕人士檢控
五，真普選

屌你老母

仲有男警望住

五大訴求 缺一不可

逐個爭取哂，唔係收貨

如果撤回都收貨 SORRY 你同藍絲一樣

仆街唔怪得咁鐘意捉女原來有波渣

正仆街.....我要真相呀屌黨鐵老母

求文字板🙏🏻

有冇人識相中人

黑警死全家

有冇文字直播?係邊個失蹤

龍小姐

仆你個街

屌死男黑警 觸碰龍小姐個胸

立即幫手推post, 入面仲有5張
[圖多慎入] 六四天安門 = 太子8.31 ?

屌你老母 又性暴力

push

佢班仆街

男警一律宮刑

佢係比拉左定點
岩岩先聽

比人非禮已經咁傷心更可況比狗強姦個d，精神應該崩潰左

未知 聽緊
有傷者昏迷之後失蹤

Pish

屌班死黑警!!!

拉左番警署

係狗屋
有兩個女警同佢去廁所
之後問可唔可以關門, 唔得
同埋話女警隔離係有男警

晤好spin走attention
集中係證實左既野唔該

冇人講嘅？？？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

瑪嘉烈呀

黑警

痴撚線

瑪嘉烈唔係廣華

瑪嘉烈麻煩報比HA

踩人落電梯
痴Q線

痴撚線踩人行 .....

請幫忙update 睇唔到住

612基金 HA求證實

聽緊
盡力

有人發燒 10個鐘後先CALL 白車瑪嘉烈去醫院
女仔: 有人想去廁所3-4個鐘後先畀去. 男警摸佢胸部. 去廁所有2個女警正面望住 附近亦有男警 7個鐘後先比見律師

有一個人失蹤
極大機會有一個人死左

無camera做乜都得

返工睇唔到 求文字版

踩住人行 屌你老母

唔知大家記唔記得「五大訴求」雛形係點嚟？

毋忘七烈 千一義 四眼 三十骨折 手腳筋
711元朗 811警暴 831車廂 雙肺 一裙
無數屈辱私刑 重傷昏迷

撤回 定性 釋士 究警 普選

港共殺人政權企圖以撤回
轉移太子地鐵傷亡、六警壓脊椎休克昏迷、
新屋嶺、人主民權法案事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向

踩曱甴嘛

真係要死全家

Yes
要612基金同靠大家搵有無人無啦啦唔見左

追post ;)

因為美國先會撤 你估唔罰班狗官會點

國歌 國教 大嶼 慢慢玩

千幾個拉左 爆眼 裸搜 濫捕
去左台灣流亡緊既7.1 手足仲係無辨法返黎
一隻狗都無事 點可以收手

一定要堅持到人權法通過

1. Please pass Hong Kong Human Right and Democracy Act
2. Grant a true autonomy for HK, or impose sanctions on HK by cancelling United States–Hong Kong Policy Act
3. Impose sanction on officials of HK and China, whom proposed to amend extradition bill
4. Impose sanction on all Hong Kong policemen, who exercise excessive force against protestors

納粹軍隊

正，截林鄭

發生性行為

呢個post要上熱門
唔怪得今日就講徹回

吓？？

辛苦就可以強姦?

我都聽到

返工聽唔到, 即係點

屌你老母
你辛苦ot 就可以搞d 女仔?
屌你老母

上 推 快

強姦女手足？

正常. 痴線架.....

等文字版

仆你個街
垃圾黑警

仆街....肯定做過啦屌佢老母

不可原諒

想...
唔該唔好玩標題Spin focus

有一個人失蹤
有機會有一個人死左
差佬同佢地講強姦佢地係正常

班黑狗話：好似你地d 女仔，想發生性行為係正常

咩料
真係強姦

消防幾時出黎講野 的走人喎

講到出口想姦d女示威者

Yes

CLS強姦係正常??

徹回都無用

屌cls

cls
班狗真係得返獸性

速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

推！

女權

屌佢老母！！！！
痴撚線架！！！
屌 好撚嬲

真係成班畜牲黎

日本人都捉撚埋

Yes
好撚恐怖

唔撚怪得黨鐵唔交cctv

有一個人失蹤
有機會有一個人死左
差佬同佢地講強姦佢地係正常
部分人士送去新屋嶺

唔俾contact 大使館

CLS

屌撚哂成班黑狗老母

去咗新屋嶺個班唔知而家點

黑警以閒聊嘅語氣同男示威者講望住女示威者背面梗係想同佢發生性行為

Thank you

我DLLM死黑警 落18層地獄都唔得

失蹤同極大機會死係同一人定2個人

要逼佢

日本皇軍出動未

毛ee

Shareholder activism

屌死黑警

黑警仔女要死，

屌你老母賤種黑警 一撚定要幫佢絕育

唔係廣華，係瑪嘉烈
由消防員送去醫院

黑警子女要死！

Dllm死黑警

好彩佢係教大學生會
敢出黎講, 有說服力

消防員帶走左昏迷人士 8.31太子無死人

可唔可以整多國字幕
比國際睇

屌

仆街死黑警

推
極重要

義士好人一生平安

龍小姐/會長可唔可以揾律師幫手攞CCTV

仆街 黨鐵一定唔撚肯交cctv 因為一交狗一定死撚硬 電梯100%有cctv 一定影到哂

有一個人失蹤
有機會有一個人死左 由消防員送走
差佬同佢地講強姦佢地係正常

泛民真係進步左，出黎既時間都係五毛狂帶風向既時候黎扔核彈

個女仔好似好細個咁

要閹撚晒班狗佢

消防幾時出黎解話

另一被捕人士教大學生會會長梁耀霆更指出，有男警表示「我地OT咁耐，想搵你地呢啲女仔__下都好正常啫 」。

#新聞

追究

昏迷人士失蹤
無人知乜事

推呢個呀 最重要訊息

黑警
父債子還

打左半個鐘

主菜啦而家

有無講過失蹤人士嘅性別係咩
如果性別match到琴日三單案嘅話......

點解HA 唔解釋

消防好快d出黎交代

有一個人失蹤
有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡
差佬同佢地講強姦佢地係正常

強姦犯, 殺人犯

屌 終於搵到個post 幫推

仆街屌 係咪真係死咗人

請幫忙文字update

推！！！

個女仔好明顯好細個

CCTV

打左30分鐘

呢個四眼哥哥仔講野好清晰

好波
五大訴求缺一不可

男定女

推
黑警仆街死！

殺人犯！強姦犯！

五大訴求 缺一不可！！！！！

主力推呢個 thx！！！！！

屌你老母呀班死狗

消防出黎交代手足去左邊

唔重要.....

你話無死人我唔信
今晚同我推呢個
[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

仆街

消防我佩服佢地下面啲人黃
但係講到封鎖消息 消防一定有份

呢世都唔會原諒黑警

咁樣係咪姐係間接fc埋有女義士係被人輪過

Tui

五大訴求
缺一不可
5 DEMANDS
NOT ONE LESS

好勇敢

消防員一定要交侍

而家爆左就要交代
無得避開

日本 美國聯軍來了

cls 咁的野都講得出

嘩屌

推比日本人知

個 popo 似係有做過先會咁講

有人做緊文字update

pish

堅要攞太子站CCTV

撤唔撤回唔好理住
手足更重要！！！！

仆街賤種狗

會唔會陣間有風雨蘭出嚟放核彈

［幫手推］隔離熱門po話撤回條例會令下次遊行失去一大班和理非喎

三點
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡
-差佬同佢地講強姦佢地係正常

Chinazi 仆街啦生滋狗

我屌你老母 真係強姦過？

一定要

有人仍失蹤

好撚變態 個便衣想同d被捕女義士發生性行為

推啊

就算條例撤回都平唔到民憤
It's too late
香港警察已淪為武裝恐怖主義分子

五大訴求

好撚恐怖

一陣4點記者要狂問 831

要用返而家既資料去問班er er sir

有機會
請大家鼓勵受害者去風雨蘭

五大訴求缺一不可

幻想唔到太子站變左一個點既地獄....

救手足最撚重要呀！！！！！！

仲有雙普選同樣咁重要

狗係好垃圾 但要解決問題係要民選政府
仲有成千個手足 你寧願佢哋坐監？

Pushy

個便衣好似做過

義士出黎好大勇氣
希望你早日康復。多謝你咁勇敢

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

請關注新屋嶺嘅人

咁831當中有無提到有無女仔被強
唔好意思我依加唔方便睇

一定冇資料係手啦
問得好班仆街咪又係唔覆

？

女義士真係要加油
你仲細個, 條路仲好長

#Chinazi 赤納粹

唔可以放過黑警

揾風雨蘭
揾風雨蘭

Match左兩個手足死左 一個被吊頸+一個被逃樓

巴打是咪搞錯左 係被捕人士開記招

係咁問撤回做咩

求文字，唔想禁入去聽

HA咪又係支持差佬同政府

迫黨鐵交cctv

點解小姐講野語調要咁奇怪? 係咪故意?

Er Sir: 無資料係手, 呼籲被捕人士提供資料及向警察投訴課跟進

想發生性行為好正常...
問題在於講出黎
性騷擾

是但啦

我而家先由頭聽緊
d恐怖分子一定要清算

可能忍喊

消防員帶走,救護呢

撤唔撤回 關我蛋治
而家係追究你班黑警

瑪嘉列醫院

我覺得佢好驚好唔stable
毛ee 都唔係好敢郁佢咁, 連換位都要佢就黎就去

消防好出黎交代

仲有傷者係送去瑪嘉烈 毛ee話唔明警方提廣華做咩
(應該我無聽錯)

新屋嶺新屋嶺新屋嶺

可能受咗傷

Push爆佢

我要CCTV 我要831真相 我要搵返失蹤手足

絲打

佢係5毛or警犬黎

仲有一點，班狗尋日都只係否認「廣華」嘅傳聞。

佢係典堂級5毛黎
由高登個陣已經係

Block9佢啦

好似消防既救護入去救人
之前有巴打出過post, 係其中一個fa

肯出黎講已經好堅強啦
仲想點

仆街POPO摸胸!!!

恐怖份子

明白

講到ot 冇錢收咁 仆街死啦

佢講左比cid掂胸 多數有左陰影

要求交代

有無人記得之前瑪嘉烈有個仆街藍絲醫生話要打入院示威者！！！！

唔好再咁問個女仔啦

帶走左都要交代

bolck咗好耐 睇唔到佢講咩

失蹤係咪就係條片話醒啊果個???

絲打好勇敢

應該係特登高音啲
驚人認到

佢其實好驚應該
佢出嚟面對咁多人又講到咁多算係咁啦

每日一五毛,智商遠離你

比較似係收成期自私撚
btw一樣block左十世

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常

林鄭而加出黎講撒回，幫你fc埋

Sorry岩岩先join, 有冇答到太子手足?

721

叔叔

831

手足你要頂住

五大訴求，缺一不可

你講嘅一定係9UP囉

q

mtr攞cctv出黎未

7.21
8.11
8.31

毛EE好波

一定要要有狗鐵CCTV

問機場把撚咩

仆街poop

.

long time no see

今日啲記者做咩

會唔會...前線武警聽到黑衫講日文嬲到打撚死左日本人，而家拆唔到彈
希望我FF過頭

有機會消防都唔係
喬裝警都唔定

問乜撚機場啊屌你老母

Block遲左
即block

呢單啊！！！

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常 女事主胸比差佬摸

五大訴求 缺一不可！
光復香港 時代革命！

下次加埋比人摸胸

生要見人 死要見屍

好想睇CCTBB問毛EE個情況

消防可唔可以幫忙出句聲...

推爆佢

D記者根本don't fucking care兩位

612 721 811 831

尋日未屌夠咩柒頭
今日又出黎搵食？

問機場個記者邊撚間啊
問黑警又唔見你咁落力

班記者咩料

屌

有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常 女事主被差佬摸

講左消防帶走就要出黎解話
理得你真實身分係乜

推呀屌你老母

屌你老母黑警必須清算

是咪太子死左人？所以佢先撒？？

五大訴求 缺一不可
我地9月8美領見 爭取美國國會通過法案
我要真普選

推呀屌

Nah......
FF過頭

可能深黃嘅派哂去林鄭個個

Er Sir: 我都係岩岩坐低, 無資料係手

好廢呀D問題…
問實際D好唔好…
有冇喊定唔開心

你9 up我都當真㗎 幾時出黎開個記招？

果個女記邊間丫
係咪女人黎

個女仔把聲聞者傷心聽者流淚

屌你老母 斬咗個隻狗既手

記住

睇到喊...

黑警,我屌你老母

有乜問題....
記者professional
無責任亦唔應該幫示威者

聽到喊

還埋啲眼呀

不要再說了

太子手足講左未?
Sorry岩岩先JOIN

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使管

1.有一個人失蹤
2.有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
3.差佬同佢地講強姦佢地係正常 女事主胸比差佬摸 去廁所比女差婆正面直視望住去廁所

少左去廁所打開門比男警睇

我要CCTV 我要831真相 我要搵返失蹤手足 生要見人 死要見屍

好心痛. 睇到個妹妹喊到個身抽住.....
姐姐好想抱下你

嘔白泡我地有無人起到個樣

龍小姐真係好驚情緒好唔穩定
希望有心理醫生幫幫佢

#Chinazi

#482
有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常 女事主被差佬摸

唔怪得今日林奠要撒回啦，啫係代表有事發生

好想喊

警狗一係交人 交唔到當殺咗人

謝

加埋 目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館

聽漏左，有一個人失蹤係MISS.毛講?

唔是我地搵個幾位, 即是GG

一定要推到有CCTV

目擊者

推到有CCTV

推呢個

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

Yes
果個比警察故意㵂
我地要搵到佢朋友/隊友

但佢地點知? 果晚好似話有30幾人拉左，一定唔會長時間都30幾人放埋一齊?

推爆佢上熱門呀屌你老母

女前線真係小心D 呀

一定要清算黑警

黨鐵拎個cctv出黎

在站入面

其實你地聽唔聽到記者問乜

cctv睇電梯位，仆街踩住人落電梯，好撚嬲

有冇講失蹤果個就係嘔白泡果個?

絲打一定要頂住

推
831 太子事件

黑警必須死！！！

少左速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

又有新屋嶺????

想幫人幫自己討回公道就出黎啦

無理

樓主可唔可以大約講下 有一位失蹤 呢個消息目擊者係點講？ 開頭miss 左

721
811
831

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同女示威者講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

重想撤回就算？ 我屌你老母臭閪啦

lm

呢個要周庭文宣

5粒星提D大陸狗 唔好玩

其實我覺得毛EE 下次要幫佢地prep下先
重點次序呢啲可以排得好啲

乜內容？

c打把聲同王菀之一樣

我睇選果
記者問時較大聲d聽到

聖女

屌佢老母

Yes
但大家都有責任

蘋果live啲5毛煩到仆街

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使管
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

原因傳緊柒婆撒回同去支那做野真係想降溫

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

熄咗個CHAT ROOM佢啦

咩內容

屌 即刻有手足比狗送咗去新屋嶺 依加失埋蹤

仆街 睇黎真係死咗人

個女仔好似好大獲咁

坐監都要殺撚左d 狗

重判黑警 解散警隊 沒收宿舍 停止發放薪金

-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左，比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應
-差佬同女示威者講強姦佢地係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華

啲記者問問題可唔可以配合返個場合.....

即係強姦一定有，死左人

睇完好撚嬲

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

唔洗一定靠佢
係日本既香港人都可以用twitter spread出去
聖女真心WTF

係 好撚煩 小醜咁

話有個CID同佢講開完OT見到D女手足好想屌

推埋俾日本領事館啦

係唔係因為啲人一開始傳係廣華
所以警方就回廣華無人 因為啲傷者去曬瑪嘉烈

一句到尾即係捉字

嬲撚到仆街
冰山一角

其實啲狗係真on9?
佢又唔係困個日本人一世
一放出黎佢就即刻同大使館投訴啦
所以可能係假？

性騷擾
但有冇性侵？

依家要搵現場同新屋嶺釋放後的圖
去prove 有人受虐

兩樣一齊做都得
事實人地有晒network隨時搵到電視台做訪問

要問日本大使館

啲記者真係奇奇怪怪咁
聽到問埋91和理塞真係諗緊

btw係咪話有下一場定點?
聽到話book左第二間房但無聽到做咩野

好多野唔可以講，一來有機會表露身份，二來應該交左比律師研究

無啦啦有個記者問個受害者9月7機場
屌關呢個記者會咩事 啲記者係咪廢成咁

講到天花龍鳳都無用

無講強姦
係想發生性行為係正常

黑警: ot咗咁多日咁攰 (指住被捕女性) 會想發生性行為都係正常
本身有粗口

個晚可能冇既...

「若我們接受了政府的條件
我們已死去的朋友
是不會原諒我們的

勿忘初衷 五大訴求 缺一不可」

應該5點民主派有記者會姐

CLS
完全戰犯

蘋果未熜live
聽到鏗鏘集想搵呢位小姐
佢點對話ok

嬲到震

佢地咁樣講話正常，即係新屋嶺

周庭同日本講

多謝周庭

浸大、教大及科大的學生會成員召開記者會，講述在8月31日於太子站及9月2日在旺角被警方拘捕的經過及遭遇。

教大學生會臨時行政委員會會長梁耀霆表示，8月31日晚他身穿西裝，由尖沙咀登上港鐵列車，途經太子站時，聽到港鐵緊急廣播，之後與其他乘客離開車廂，他形容大家在月台感到不知所措，於是與其他人一同沿扶手電梯打算返回大堂，但隨即被一批防暴警察及多名速龍小隊成員包抄，他和其他人被警方圍困在扶手電梯，當時在場人士都無反抗，但警員就以警棍擊打他們，他手和頭部被打中，有人就被警員近距離以胡椒噴劑射中。

梁耀霆表示，他們被要求雙手放在頭部，蹲在扶手電梯位置，之後在大堂準備進入月台的防暴警員，強行踏上他們的頭及背上，沿扶手梯前往月台。梁耀霆隨後被指涉嫌非法集結被捕，扣查48小時後獲釋。他說警方當晚的行動是濫捕，完全無嘗試分辨示威者和普通市民，他又指自己被扣查在葵涌警署期間，有多名警員曾向他表示，明知他是經過及無辜，但由於收到指令，所以要拘捕在場人士。

原本係粗口版本呀
教大唔用返佢果個term

大概黑警講返工返左十幾個鐘，睇到d女示威者想屌佢地都好正常

血債血償

真係狗黎

直接spread去日本市民....
日本領事館一早知

黑警死仆街

正呀，截晒狗狗同柒柒柒糊

香港警隊果班畜牲禁錮性侵打人做齊哂，不得好死啦屌你老母，報應會報落你班畜牲的仔女到

Diu cls

呢d 記者會根本唔應該有q&a....做咩要個女仔再承擔傷害姐 記者d問題有時又會好仆街

高度懷疑香港警犬殺左人

好撚嬲

太子831唔可以算

冷靜唔到

唔係講笑,一定要迫狗鐵交出CCTV

大使館知左十世la肯定
人地點會無情報網
spread 去日本施壓日本政府做野

你老母 你無人性？？

啲狗唔可以死，一定要殘廢再入獄

今日出來話撤回肯定有古怪...

弱你老母呀死三毛

有非禮

淨係睇文字都已經好嬲
切柒落地獄呀死仆街

見到死咗人先嚟講撒回？唔敢玩落去啦？

五毛死開la

徹都冇撚用
家下popo罪孽深重

已經唔知講咩好

好撚恐怖喎, 封左成日毀滅哂證據
班狗尋日只係話太子站入面無死人, 廣華無屍體

死全家啦垃圾三毛

推到4點

點低能都唔夠你低能啦

呢班記者真係好撚廢 失蹤人士唔問 濫用私刑唔問 新屋嶺唔問 我屌

靠大家尋人

有咩出奇 醫院虐老都做得出

有筆記提大陸狗邊D係知名人士
咁新屋既情況真係壞到大家想像唔到

陰謀論：今日忽然話撒回，就是想阻止撤查班狗殺人？

如果真係死咗人
消防同黨鐵幫手隱瞞都係幫兇

Show Blocked User - Intel_King
唔好回佢, 一早blocked既三毛狗

追究到底

三毛火力全開睇怕啲內容都唔會假

消防 估唔到做埋幫兇

block鳩佢咪撚比佢賺1毛拉

屌...唔好叫黑警啦叫強姦犯啦

你知inevitable係咩意思未啊
學好啲英文先學人睇英文戲啦垃圾

死撚開啦屌你老母
咪撚再覆佢
正一死on9
Blocked

你全家死到剩返你條三毛 死剩種

追究到底 絕不放過

好嬲

80%確定警犬真係打死人
起碼有兩個人比差佬捉完下落不明

一個就呢個記招所講的比人打到嘔白吐人士
另一個係差佬宣稱放左, 但無人知去左邊, 呢個人遇害率好高

五大訴求，缺一不可

手足不是CONDOM!

仆街 我淨係要知個日係咪有人死咗呀屌

嬲到喊

有渣過波
但唔知係咪同一人

想屌其實無問題好正常
個focus放番係性騷擾

我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

佢本來把聲好易認，而且多人識佢

利申 識

黑警愈來愈重手
咁樣打法 打死人都唔出奇

集中大子831

同埋本身係報警話車廂有人打鬥d黑警先落去做野，但佢地又痴左媽根跑錯月台打人，完全唔係處理打鬥既做法，e點都好需要留意，黑警做錯事

切切實實嘅納粹主義，好相信得到高層默許，包括中共政府。

Show Blocked User - Intel_King

三毛黎

點啊三毛出糧未啊 仲用緊shamesung啊

要求要有記者拍攝下先可以行動

唔好意思冇睇開頭，有冇講點知道有個人失蹤？

今晚8點 太子站!

ON9? 想屌冇問題？

熊家俊先生 (25歲) - 15/12/2017
梁凌杰先生 (35歲) - 15/6/2019
盧曉欣小姐 (21歲) - 30/6/2019
Zhita Wu (29歲) - 30/6/2019
麥小姐 (28歲) - 3/7/2019
梅先生 (32歲) - 5/7/2019
范先生 (26歲) - 22/7/2019
Calvin 郭先生 (25歲) - 27/8/2019
姬先生 (16歲) - 2/9/2019

光復香港 時代革命
民族自強 港人自救
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS

咪撚比佢賺1毛啦
直接block鳩佢

最仆街係話咁樣好合理！！！！
民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

誓不兩立

外國都認同黑警濫暴喎，
你剛剛放監？

死黑警

不要說推
試著說
【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

仆街死狗

突然諗到，假設777完全撤回左，但民憤冇平息過繼續出黎上街，咁黑警同政府就話已經撤回左，所以班示威者純粹想破壞，最後出解放軍＋真槍暴力陣壓

Show Blocked User - Intel_King
賤種三毛

5毛 鬼

0.5毛咋
低級到

幾撚時死呀班狗

見到靚女好正常姐...
個問題在於講出黎係性騷擾個女仔

日本人個個有冇識日文既人可以同平野小姐講

日本人係鐘意比呢啲光環
既然佢都同日本人interview果陣否認係大台
有光環唔係咩壞事

屌 新屋嶺可能真係有人死

等cctv公開收佢皮

屌

你

老

母

Cls

prove 最基本的野先

全世界集中太子831！
當日黑警既行為根本就係錯！
煲大佢！

(雖然本身黑警既存在就係錯)

肯定偷偷地del 咗

到時咪轉主題
咁簡單都要諗

咁都冇問題？ 番工時間講d咁既野
點知夜麻麻會唔會色心起想強姦？

你條仆街狗

1. 紀律部隊紀律何在
2. 執行職務時濫用職權作出性騷擾
你係咪想講 想屌(思想)唔講出黎無問題

不要說推
試著說 (有小小改動
【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部

831太子站事件
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

封左站成日, 咩野證據都無哂, CCTV一定刪除哂

我開始接受劏狗了，包括一家大細

諗多咗

咁屌你老母囉

this 有冇人有補充or改動

唔容易 要搵專家鑑定

Prove 到受虐d人自然會信有人死

BTW 我唔信新屋嶺有人死 太子站有可能

驚閪，出老解咪返屋企摺被囉

有冇片睇番講想屌嗰段

On撚9

應該有back up

而家林奠突然轉風向可能真係有手足犧牲左

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

不要說推
試著說
【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

所以個問題係講出黎而非諗

咁就任煲喇
Nothing happened in Tiananmen Square, 1989
Same for Prince Edward Station, 2019

怪唔知得 狗鐵 唔公佈 cctv.......
原來 有人比 速龍 打到嘔泡………………………

屌你都廢撚事. 我祝你百病纏身呀死五毛. BLOCKED

一係交人出嚟 一係殺人填命

淫警老母俾狗屌！！！！！

推到班冚家剷爆春袋

重溫

Yes
想屌(思想)唔講出黎無問題
個focus 要放係講出黎性騷擾個女仔

佢呢D仆街唔會有人性架.唔駛理佢完全封鎖

終於殺人啦 死黑警

解釋到突然撒回

幾個圍住你打. 下下打頭, 未嘔血都算好彩

要盡快拎到CCTV還原真相

最好一次過揭發埋速龍就係武警！

一個鐘之後先call 白車

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梁凌杰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 盧曉欣英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 鄔幸恩英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 麥氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 梅鈞澤英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 熊家俊英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 范遠聰英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 郭氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們死去的戰友 姬氏英烈
是不會原諒我們的

若我們接受了政府的條件
我們的戰友將會被大搜捕。受性侵虐打的戰友不會得到公道。
太子站疑案不會得到解決。 後代的子孫還要為民主而爭取。
而他們是永遠不會原諒我們的

推到4個消防出黎講番個真相

失蹤

屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌 屌

你 你 你 你 你 你 你 你 你

老 老 老 老 老 老 老 老 老

母 母 母 母 母 母 母 母 母

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

揾人

入嚟我教大家點樣煮死港共
我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

根本為左傳有人死既假消息而封站都唔合理...要傳直接話新屋嶺有人死就得...

收到指令係重點

仲有當日十字車嘅救護

太子站一定有大事發生

冇可能封站咁耐

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落

狗既講法只係話"太子站無死人, 廣華無屍體"

新屋嶺有人死太難
好難無人知

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

大家一定要推到人權法過呀

封左一日
咩證據都洗走唒

全部目擊者出嚟講真相呀

屌畜牲

Diu

點解對外仲未有新聞

屌佢老母依d 暴行真係用畜牲都不足以形容佢地，有人用日本皇軍形容佢地，但我想問日本皇軍會咁樣對自己國人咩？

將日本人單嘢話俾國際聽唔好黎香港投資或旅遊，非常危險

仆街，今日忽然開會同放風
會唔會係發覺就嚟要爆鑊，要用撤回去掩蓋所有新聞篇幅？

禁所以大家要努力證實有人被捕後受虐

仲要跪頸

有人死左咪運條屍上支那, 然後話無拉過呢個人

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺

借位一用
【Google 廣告】上線啦 !

我都覺, 琴晚教大家點樣玩死港共用8.31天安門事件2.0, 今日即是衝出嚟搶FO, 再者琴晚殺人級警力已經spin到大家相信太子死到人

[沉冤得雪] 8.31太子死亡事件 根據本貼將可逼使港共陷入絕境！

畜牲都唔會做以上既暴行

出老解咪即係攬炒囉
已經完全達到我哋失敗支那所受既副作用

禁同倉/同車會見到

有無得揾FBI CIA幫手搞搞復原data
佢地應該夠專業

你解釋一下點解東涌站咁快開

就算新屋嶺無死人
但一定有不人道對待啦

睇到強姦已經爆哂血管
祖宗十八代死10次都唔夠，一定追究到你死為止

我夠膽講呢一單野既noise 唔會細過撒回好多

唔怪得林奠今日先黎撤回

大家要努力揾證據

Hong Kong has reached 'a point of no turning back'

根本黑警係知政府一定攬
故意無差別重傷市民

當個個警察都係殺人犯
二哥鄉黑炳強就安全

3萬個持槍殺人犯

要靠大家努力推
出面熱門全部講緊徹回

入嚟 每晚 1800 太子花海送別手足
我問大家你地信唔信太子無死到人？我第一下聽到心唸大鑊。

醫護，救護，食環全部做晒幫兇，追究到底

食環?

我指果班係咁話要fc, 話傳有人死係政府放流料嘅人。。。

好心痛

從來都冇記者問跑錯月台呢單野？ 好似

黑箱車

應該係咁

我仍然必須fact check先信
個個都係到鳩嗡點分

講緊實體證據
血潰，證物，cctv
太子站係全日封左
20幾個鍾你覺得仲有咩可以淨？

又調返轉諗，有咩緊要事做要封20幾個鍾站？

日本人？

肯定有，但係俾恐怖分子迴避問題

唔會用黑箱車la.....
肯定佢地自己做番

你叫五毛字算la

Very likely

907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可

#chinazi

呢啲愈少人知愈好

開左個post講推呢件事
求幫推

[唔係廣華] 831目擊者指傷者係送去瑪嘉烈醫院！！

我話71其實有警察開實彈你又信?

呢世都唔好原諒香港警察 要佢地一世都做過街老鼠
到佢地比公安取代左之後 咩工都唔好請班狗 一定唔可以比佢地移民

有問過, spin走左

需要英文文宣！

只有殺左人
call鑑證科清洗現場先要封場如此長時間

由mtr 資料睇,太子站受的破壞不嚴重

消防快d出黎解釋昏迷義士去左邊

紙包唔住火，實有人睇唔過眼爆左出
只係睇d紙有幾厚 未燒到而已

好波 係林鄭出黎前講

隔離班恐怖份子開既記者會已經無人理

星期一記招有問 無答

大家盡查

831太子站事件
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

有冇可以翻譯成英文

唔該

消防條奶共狗高層有無後悔上錯沉船

呢次直頭係殺人案共犯

9月8日 下午2點
香港民人權及民主法
美國領使館
不見不散

9.7 機場見 9.8美國駐港領事館

送左去邊

無屍案「無屍、無法證、無人自願認罪」靠環境證供成功入到謀殺
cctv就係睇下會唔會有專業外援搞搞復原data

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講強姦佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Blocked

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

推，一定要推到美國見到

係過多排公開真係有人死

但唔係班狗殺 係自己失足/心臟病發死

黑警我屌柒你老母

請日本嚟多次七七盧溝橋

8/9 美領事館 塞爆港島

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

908

【831 太子站目擊者立法會見記者】
-有一個人失蹤
-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
-差佬同佢地講想屌佢地係正常
-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在場
-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

Pish 缺一不可

一樣係因為黑警導致

咪撚比佢走得甩

想蓋過太子站既事

五大訴求，缺一不可！

依家睇返

應該係兩個人黎？
我聽到話嘔白泡唔係黑衫黑褲

會唔會有人話記者會帶緊風向係fake news

由六月尾開始，已經日日出街著黑衫

仲係未有 行路軌到油麻地被拘捕班手足消息

推 唔洗理林鄭

叫消防出黎牙

你知唔知 自己係到講咩

好撚嬲 咩叫忍唔住會發生關係
成班垃圾無腦 谷精上腦呀

瑪嘉烈 好似 深藍
係咪

推阿 加油阿大家

831cctv

831 Terrorist attack at Prince Edward MTR Station
- One person is missing
- One person was beaten for half an hour, white foam comes out from mouth. Police stopped beating. Was sent away by firefighter, not first-aider after 20-30 minutes. The person who got sent away was unconscious and in coma. Till now, don’t know where the person went
- Police said it is NORMAL to have sexual desire to female protestors after 2 months of overtime working
- Arrested female protestor sexual assault by police at police station (grabbing her breasts)
- Female protestors were not allowed to close stall’s door while using the toilet and there is policemen stand guarding
- While the raptors traveling on the escalator, going up to concourse and going down to platform, they stepped on arrested citizen’s back and HEAD
- One Japanese was arrested, was not allowed to call the embassy as police said they are not open on Sunday. Don’t know what happened afterwards
- Witness said the injured were not sent to Kwong Wah Hospital but Princess Margaret Hospital
- 70 people were sent to Kwai Chung Police Station
- Midnight some arrested people were sent to San Uk Lang by all-black vehicles
- They put remarks on arrested people (e.g. well-known social worker)
- 差佬同佢地講強姦佢地係正常 Police said it is normal for us to RAPE you

推呢邊啦

手足好勇敢

好嬲 好嬲

日本人單野係核彈之一
嚴重情度係上升到外交層面
文宣請煲一煲佢

打得好急 大家隨便執

醒呀

做警察強姦免受刑責

Yes
靠大家

依個真係要搵周庭

831太子站事件 831 Incident in Pricnce Edward Metro Station
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向/ one is beaten by police for at least half an hour, until the injured foamed in his/her mouth and became unconscious. Only after 20-30 minutes the injured was delivered by firefighters (non-ambulanceman) and her/his track has been lost since then.
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常/ the police officer told the arrested female protestors that it is reasonable for them to have sexual impulse and desire of sexual intercourse with them after continual overtime works over 2 months
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸) / an arrested female was sexually assaulted in the police station by the police (to be exact, her breasts were patted)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場 / a female protestors was forbidden from shutting the doors in the toilets, even though male police were in presence of the scene
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背 / the special forces walked down the elevator by trampling on the head and back of the arrested
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況/ a Japanese was arrested and informed by the police that The Japanese Embassy was “empty” and have communication with them

打足半個鐘
痴撚線
呢d人渣一定要清算

譯咗，睇唔到直播，有錯請改。

The incident at the Prince Edward MTR station on 31 August:

- One person was beaten by police for half an hour until he vomited and passed out. He was completely without response and was being carried away by firefighters (rather than by paramedics)

- Some policemen were reported to say that it's normal for them to want to fuck the female protesters as they have been on overtime duty for two months

- Some/a female protester(s) was/were being touched on the breasts by policemen at the police station

- Female protester was not allowed to close the door in the toilet, with the presence of male police officers

- The raptors (Special Tactical Contigent) stepped on the heads or backs of those arrested on escalators

- A Japanese was arrested. The police said that the Japanese embassy was closed on Sunday and the Japanese's whereabouts is unknown

- Witnesses said the injured were being sent to Princess Margaret Hospital and not Kwong Wah Hospital

- A total of 70 people were being sent to Kwai Chung police station

- Some of the arrested were driven away to San Uk Ling Holding Centre in a black vehicle during in the wee hours

太子應該無比人打爆野?
東涌站有半邊比人拆哂, 由星期日起到今朝早先開返
但係無事另一邊直情係星期一早已經無封

到底太子站做過咩

起碼有兩個啦
一個係全黑衫 髮線較後
被人㩒低之後唔畀記者影
一個係記者會龍小姐話見佢嘔白泡
但全身無黑色衫

如果條友俾佢地送離開左太子先死，咁前句就唔成立啦。

大家首先要揾到相 之後比目擊者認
然後大家人肉尋人fact check

叫佢告港鐵
攞cctv ar

twitter

求中英文宣

有人死

唔好講撤回 就算五大訴求都唔撚收貨！！！
中共唔會清算我地咩？唔好咁天真啦香港人
中共點會俾我地有真普選啊？大陸永遠得一個黨架咋

送離開左太子先死+唔係去廣華而係去瑪嘉烈
咁成句都成立

警察好多時無呃人
只係只講部分事實

無錯，加上尋日狗會佢地強調 「831無死人」但個日零晨2點先有部分傷者離開到地鐵站送去醫院。
嚴格黎講，個日己經係9月1日

文字遊戲

啱！

究竟失蹤既人去咗邊

推呀 不是condom

睇自己老母柯啦屌
仆街黑囧

龍小姐見到嘅第二個
彩色衫路人
嗰陣都趕走哂記者
點有相？

一定要清算班殺人犯

林奠咪當人on9先得嫁
而家你地班狗隊殺撚左人
一句撤回想搞點件事 痴心妄想

有字

831太子站事件 831 Incident in Pricnce Edward Metro Station
-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向/ one is beaten by police for at least half an hour, until the injured foamed in his/her mouth and became unconscious. Only after 20-30 minutes the injured was delivered by firefighters (non-ambulanceman) and her/his track has been lost since then.
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常/ the police officer told the arrested female protestors that it is reasonable for them to have sexual impulse and desire of sexual intercourse with them after continual overtime works over 2 months
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸) / an arrested female was sexually assaulted in the police station by the police (to be exact, her breasts were patted)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場 / a female protestors was forbidden from shutting the doors in the toilets, even though male police were in presence of the scene
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背 / the special forces walked down the elevator by trampling on the head and back of the arrested
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況/ a Japanese was arrested and informed by the police that The Japanese Embassy was “empty” and have communication with them

估到有死人

屌佢老母
乜撚嘢叫兩個幾月ot咁多
話想同女示威者性交係好正常
踢撚爆春袋係必然

有唔同的直播
影到好多太子站的人
如果目擊者可以大約講出傷者特徴
有機會揾到
再比目擊者confirm
最後大家人肉尋人

呢個 真係 s級 核彈
一爆 既話 霸權一定玩撚完
有可能波及埋 中共

成撚日搞埋呢啲詭辯
係記者唔識問
定係班軍犬太有技巧

其中一個confirm 係女警喊醒果個

全港最藍，所以班狗實揀嗰度

要日文翻譯

黑警落地獄

乜撚無呃人
話無卧底無放火彈係咪呃？
事實就事實
咩叫部分事實？
戇撚鳩 你係撐警/(扮)中立？

我真係由頭再聽一次

佢唔係講咗嗰個 係唔清楚 ？

假設事實的全部
太子站無死人, 廣華無屍體,瑪嘉烈有死人

部分事實
太子站無死人, 廣華無屍體

有乜禁難明

推！
叫目擊人告政府，拎cctv

我聽醒呀

係嗰個黑警同個學生會會長講

點解會係消防送
唔係救護送
消防識醫療？

救護車 隸屬 消防

到底消防員送去醫院係咩意思?
上救護車定消防車?

[炒乜撚車] 831太子站關鍵係呢度，係有人昏迷不醒呀！

醒！醒呀！

-有人比警察打左半個鐘，嘔白泡 差佬見佢冇反應，之後冇打，二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走，完全冇反應，不知去向
-差佬話兩個月日日ot想屌（女示威者）係正常
-有被捕女士係警署被非禮 (摸胸)
-有女示威者係警署去廁所時不能關門 而當時有男警員在場
- 速龍係電梯上落踩住被捕人士嘅頭同背
-有日本人被捕 警方話領事館星期日冇人 最後唔知情況
-目擊者話傷者係送去瑪嘉烈唔係廣華
-去晒葵涌警署有70人（當中有啲係港島拘捕）
-凌晨時分有部分被拘捕人士送上全黑車往新屋嶺
-被捕人士名單有備注（例如：知名社工）

五大訴求
缺一不可

希望遲d有加埋圖既中英版
中文連儂
英文Twitter

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

raptors 應該轉做 riot police

究竟失蹤嗰同係邊個 嘔白泡嗰位嘅情況係點

其實死亡時間 係由醫生宣布
所以呢...... 太子冇醫生 點宣布
or 一直都冇醫生宣布過

尋晚有人捉鬼話機場admin係狗，今日報道話林奠撤回條例...

意思龍小姐話黑衫嗰個
因畀龍小姐認人嘅相
只見義士被人㩒住個頭
見唔到衣著

然後龍小姐話: 呢個唔清楚
而佢目擊嗰名嘔白泡市民
全身無黑色衫

所以起碼有兩個

咁又點
你覺得 消防有醫療工具/器材/急救用品咩
果日MTR出口果邊有大量救護係度
點解唔比佢地送 要轉用消防咁ON9

有人暈就會嗌: 醒呀 醒呀
咁㗎啦

到底佢講既消防係咩意思?
係消防員 消防車 定係點?

消防員呀聾架?

五大訴求 缺一不可

907 機場見

908 美領見

到時見

佢話四個消防的走佢